北歐五國加愛沙尼亞26日遊

小弟10月就會出發去北歐五國

諗住安排出發次序如下

香港->飛機去丹麥哥本哈根->飛機去冰島雷克雅維克->飛機去挪威奧斯陸->挪威縮影去卑爾根->飛機去芬蘭赫爾辛基->坐船去愛沙尼亞搭林->坐船去瑞士斯德哥爾摩->飛返香港

有無熟歐洲巴打幫手睇下眼ok嗎？

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

瑞士邊有斯德哥爾摩
瑞典呀

打錯😭

條路順嗎？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

都係咁樣嫁啦

plan好地上交通就得

樓主找數

一世唔打丁

愛沙尼亞

睇下遊冰島有冇飛機飛去bergen。
係bergen出發參加挪威縮影去奧斯陸。 會順路啲

丹麥交通可以預先 申請八達通Rejsekort personal ,最多平1半。
十月北歐日照都幾短. 去咁多個國家都幾趕.

除咗首都之外有好多城市都值得去。